周永勤聲稱有何君堯黑材料，一齊去比啲勇氣佢

周永勤facebook話自己有何妖內幕，但爆左會斷六親

推

光復香港 時代革命

條友最叻就係關鍵時刻縮沙，睇死佢今次都係無料扮四條架啦，講真，有內幕佢重唔即刻攞出黎報仇咩

騎牆派

上次比中共夾先縮，有都唔奇佢唔敢姐

早幾年 高登都有唔少柒頭 開埋D "有人想知先講" 嘅post
標準reply係 "講左死全家"
好心樓主咪撚再推埋呢D柒post

我嗰時响佢facebook提一提王維基、方國珊個名，希望佢哋合作，佢就刪除我既reply…

無留意開

收皮啦
郭文貴之流
9up當秘級

收皮啦
依條友都鬼鬼地 我上年都無投佢
無料

有內幕 之前選立會就唔洗輸啦

內地叫停姐，一個月十皮你估佢唔想去

似鳩up多

有黑材料攬炒驚咩？

驚死